葉德嫻參與九龍區大遊行！！

藝人葉德嫻都有參與「九龍區大遊行」，並認為年輕人十分偉大，對於示威者抬走立法會死士的舉動，感到非常感動。

Deanie姐

女神！！！

Deanie姐

香港皇家警察

有無人見我插眼 ?

年頭怱怱的飄過 甜苦都許多
風波雖各自去闖 而兩心未分過
伴我行 是友誼 熱我心
是那一個無人可吹得熄
火太陽 千個

真藝人

香港人嘅母親
法內情 法外情

頭先見到周庭b坐係柯士甸站出面

偶像

戴口罩不是暴徒

度度都見到Daenie姐
71 遊行，義士頭7﹐媽媽集會，九龍遊行